［150cc以下 26羊］Yamaha BW’S 125 vs Honda ADV 150

以下兩部羊都好吸引 大家點揀？

上圖係BWS

上圖係Adv

售價方面：BWS125連原廠改裝件大概9萬5台幣，齋版8萬6台幣；Adv 150 港元41800 （台灣賣台幣8萬1）

bws香港入再算啦上幾代都冇入

bws

今次有入